感情問題一律建議!!!

退一步海闊天空
邊有人一世唔駛講對唔住
贏咗場交輸咗頭家
值得咩

感建分
拉

收皮啦收皮啦收皮啦

畀次機會

有畫面

同意
但對方唔想溝通都冇計